22歲前無左個處既女人都係雞

好噁心呢d女人

應唔應該私了佢哋？

樓主仲係處？

麻友12歲已經唔係

係能

25

成個Kpop都係雞欄

要公開私了

個時d客入到？ 咁緊

13歲連屎忽都比人屌埋

23後點解就唔係

吹蕭多過你食米

23 後係老雞了

我15 歲唔係

放體育台真的好嗎？

我十六歲已屌左自己老婆

Miss pun買藝不買身

咁22 歲前結婚點計

你係唔係暗戀樓主

why?

人地套都幫佢買埋呀

好喜歡她 真性情 仲係處女
真心全港最純情純潔一定首推miss pun

我22.5仲係處女 23唔g了
同男朋友感情好好

su

我sis黎

今日去做IQ test，證實左自己真係有輕度智障。。。

吊你老母

麻友飲精液

成口一滴滴

早晨

麻友系G

無工開啦，武肺仲大車環吹環做，啲客都怕咗佢

麻友仲dirty過風俗店啲女

廟街企街用盤洗賓周

但麻友識用塊西食煙

22歲仲係處既今時今日仲有幾多?

麻友係⋯？

上次用屎眼痾隻雞蛋出來

麻友不是g

哇 下次搵佢帶白粉過海關都得

我

x2

通常有哩啲主張既都係毒撚

係21.9歲比人強姦點計？

聽講你老母隻豬十八碎就比人食咗